正所謂天生我材必有用

成班人去partyroom玩
去廁所果陣見到上一手屙屎屙得唔乾淨
喱個時候 終於發揮到我嘅用途啦！

後尾不知不覺間其他巴打默默耕耘 最後終於沖走晒啲屎漬 果一刻我發現原來自己碌in
係有啲用架！